[改名大法]騰訊據報於美國申請將WeChat更名為WeCom

內地科技企業騰訊，據報在美國申請將旗下WeChat微信應用程式，更改名稱為WeCom，作為WeChat的潛在替代者。

美國商務部早前宣布，將禁止涉及微信及影片分享程式TikTok的交易，牽涉多項措施，包括自本月20日起，禁止在美國境內的應用程式商店，提供TikTok及微信應用程式及更新，亦禁止微信在美國境內提供資金轉移，或處理支付的任何服務。

路透社報道，根據美國專利及商標局的記錄，騰訊在上月19日，註冊了WeCom商標。報道指美國商務部長羅斯，將在當地星期日前發布監管規定，澄清哪些與微信相關的交易將被禁止。報道又引述騰訊兩位消息人士表示，WeCom不在美國對微信交易禁令的範圍內。

你改做WeCum都過唔到啦on9

弱智
禁qq旗下所有通訊app都得啦

幾時變wedead

Tencent改名做Twocent

最後會迫到美國直接禁騰訊旗下所有業務就好笑

Wecommunist

咁华為改名做华閪又係一條好漢

Wecum算啦屌你老母

you cum, i cum, we cum? 拍咸片咩 屌你老母支那仔

今日我先講完華為會轉名，點知騰訊就想出招

old news is so....

王偽便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「wecom不能算chat……wecom！……中国人的事，能說三道四麼？」接連便是難懂的話，什麼「單邊主義」，什麼「尊嚴」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

中興 改做 美興

weporn

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

"Should the U.S. Government determine that WeChat’s or TikTok’s illicit behavior is being replicated by another app somehow outside the scope of these executive orders, the President has the authority to consider whether additional orders may be appropriate to address such activities. "

美國佬晨早預左你玩借屍還魂架啦

Source :

快啲炒起強國啲軟硬件，好撚驚要用健康碼比佢知哂做乜無私隱

下一個應該係馬雲

騰訊 ➡️ 聽聲